有冇絲打係好識扮巴打扮絲打扮巴打？

🤔

D水換咗嗰外型就嘈吱巴閉,話呢間惠康入呢d貨就即係出賣佢,屌你老母,人哋入咩外型嘅款關你撚事咩!仆街!咁唔鍾意咪唔好買囉,去第二間啦!

「原來他沒有毛呢！」
32歲的男性受訪者A表示，有一次與朋友一起到溫泉泡湯時，看見更衣室內一個男性的下身完全沒有毛，視覺上甚為衝擊，「原來男性中也有會做脫毛的呢...」不過，他之後多次看見其他下半身進行了脫毛的男性，「我也開始積極考慮是否應該試試...不自覺也會留意其他進行過脫毛的男性下半身。」